（月經）一人一句失戀歌詞

有些愛只給到這真的痛了

熱烈地彈琴熱烈唱

斜陽裏氣魄更壯 斜陽落下心中不必驚慌

想捉緊 想得很 到最後 還是不行

分手要狠

要每一根火柴全為這一刻燃燒

從那天起我不辨別前後

完了吧如無意外

別用離開教我 失去的人最重要

不要哭 並無做錯事

若那日你沒離棄我......

分手總要在雨天

已是某段情歌

不如這樣 我們一直擁抱到天亮

自問自己只不過第二

We don't talk anymore

想念是會呼吸的痛

我本人 明白什麼都總有限期